其實可唔可以告林奠公職人員行為失當？

其實可唔可以告林奠公職人員行為失當？